[突發] 薯條娘娘 見字請入

我四年前幫唔到我朋友
請你幫下我
巴絲請推

推上熱門

幫你推 我都想搵到佢

幫推

推

我哋個個都願意俾你攬架 唔好有事 一齊撐落去

點解佢個post會完左，admin快啲做野

一齊食糖水

推上熱門
聽聞絲打係東鐵馬鐵個頭

快啲聽我電話

你keep住打，應該有巴絲出左去

推到就推，P

推呀 娘娘加油💪

絲打求你講下你喺邊
大家好擔心你啊

有無人沙田站搵緊

已讀左我 cut我線

無熄電話？

見隔離po好似仲有覆機，快搵

push

娘娘呀 大家都好關心你 唔好自己收收埋埋啦 就10點放膽係車站嗌啦 大家會陪你一齊嗌嫁!!!!!!!!!

搵緊 佢安全就得

娘娘 miss u and love u
你係邊

真？

搵到？

我地一齊食糖水?
香港人要既係義士 唔係死士
我地係手足 一個都不能少 我地會好擔心你 報平安好唔好 我地一齊解決
we are one!!!

原po已unlock

上左水唔代下一秒唔會喎......

樓主你講過手足就好似屋企人咁, \
我地連登巴絲都唔想失去更多屋企人 唔好做傻事

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

沙田圍